銀行撚

做左大半年teller, 想轉d比較專既post,
【teller真係無咩前途】
係咪等到出年3 4月先轉好d?
求各位大大指點迷津

有撚人請你咩 fg成日諗想做乜做乜 又唔諗下自己咩quali

搵錢就舉手轉做sales

自己考咗178先囉